其實連加特係咪扲白卡的

笑到仆街

你都係

羅蛇story都經常有呢啲鳩野睇

自己同自己講嘢嗰part笑到喺街瀨屎水

Block咗#2

未睇都諗起佢個on9樣
忍住唔笑搞到濁親口水

睇完就知點解曼聯成績可以差到咁
特別去到同普巴玩個位 我以為小學放小息

拉舒福特直頭唔想理佢咁

咩叫扲白卡
恥笑開始

俾人hack

邊個hack

lamxxx

又話block左me

啱啱解翻

上次世杯連加特聊taa
taa唔理佢
唔知既以為taa老過白卡特

大和解

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

唔係隊隊波都可以咁有愛心去包容佢

之前世盃英格蘭國家隊自己既宣傳片
有一幕係問個智障人士支持邊位球員
佢係支持連加特